Arm channel 都係youtuber嘅青湶

之前都抽過東涌一次水

今次首歌中撚晒港豬

仆街原來最尾係賣廣告

佢地啲片好高質

柔柔好正

好淫

幾好笑 msg都幾正
食九十八十後水

啲片算好睇

100/10